以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

你睇吓個黑警，執返之後即刻掉去人群

以後見到黑警跌咗嘢千祈唔好再叫佢哋執返

無論手催淚彈，伸縮警棍，手槍，全部執走晒去！

用唔用再算，反正而家係咪都鳩拉，理撚得佢死

自推十下

推

尸口中

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

搞撚笑，咪撚再柒啦D和理非

警棍 槍 乜鳩都好 踢落坑渠蓋算啦

戇鳩大愛阻膠

真係好撚弱智
時代革命只係口號only

唔講以為香港人係咪抖m

最少都踢落坑渠啦屌

有架坦克車係路邊 禁F揸走佢先

Sor
割

真係戇鳩無極限

成件事真係好ON撚9

記得有次有隻狗趺左碌棍，有人提佢執番，仲講唔該哂

成班事左膠到一個點

會爆炸

on9左膠

扑街死黑警

on99

踢走佢慢慢寫report

甴近平

呢個行為真心戇鳩
呢樣真係要割

笑下囉

更新版
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

香港出版界CCTVB，齊心反抗洗腦滅聲的三中書商

推
曱近平

踢落坑渠蓋

香港人搞革命真係好善心
人地送裝都唔要😊

左膠阻膠收皮啦

〈突發〉有人派投票錢叫大家投何妖一票

千其唔好咁做，黑警用既所有野都要點齊唔可以唔見，一陣又要佢地好似上次支棍咁落坑渠執

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

agger

咁係POPO角度又冇錯喎
就正如你對個殺人犯好 佢就會唔殺你咩
你叫POPO執番粒蛋 咁佢執番起咪再扔過 唔通唔扔咩

執佢老母咩
踢落坑渠等佢寫report啦，成班係咪onL9

咪臭係獲撚獲咁有愛提狗執野，戇鳩鳩

你老母邊條on9累手足呀仆街

其實啲狗當住鏡頭打鳩人 打記者都唔會有事
唔見啲裝 你估佢地會有事 ？
我聽到有人話 執左佢用啦 反正都係我地比錢買番離
千其唔好做

呢個真心膠 等於提佢請你食tg放題

其實叫個啲是咪藍絲嚟 之前跌咗碌棍都跑過去拎比隻曱甴

平時又話同黑警裝備差好遠反抗唔到
屌你老母有裝比你都要送返比對家
成班on9仔

無腦唔適合做人 更何況同路人

唔明點解有人提
跌警棍,槍又係,竟然提佢而唔係繼續屌7佢
on9?

up

push

儍仔革命

吊你老母 好心叫你執返你個伙記咁卜街

坑渠無用啦。
佢地會去搵

大海係一個好既選擇

呀sir你跌左野
你跌左個良心呀

喂你跌咗支棍呀
快啲執番黎扑濕我啦

阻膠就阻膠
真和理非冇咁好心提popo

尋日睇到呢段片真係笑死我
笑笑下又覺得好無奈,
幾個月黎受過咁多暴力,不公平對待,
都唔係話期待巿民會突然勇武反抗到,
但都唔好再做提水d咁既野啦

執起佢等有狗結婚先用

打怪掉裝梗係執嚟自己用㗎啦

信我
一定會有人繼續咁做

戇撚鳩
做乜鳩啫提佢執返打柒自己

下次見到，就踢去坑渠窿啦，唔撚好彎低身執添呀

打緊仗就去提對家你跌咗嘢，同時又鍾意破壞自己士氣係咁話自己輸緊

香港人真係好撚應該拎和平獎

執到，搵日等佢成班冇豬嘴，一下就收佢地擋啦屌

比番武器佢去打自己友
乜野事 個腦係邊

好？

屌係咪戇鳩
提敵人跌野

堆

啲和理成日話難啲進化到勇
大佬你都唔好幫佢地助攻啦屌

一直唔知點解見到佢哋跌咗警棍
冇人敢踢走佢
反而比記者影 去提班警甴

阻膠弱智係人都知架啦 唔係第一日

香港人真係on9

比埋理由佢

：呀sir, 跌左支鎗喎
：係喎，

扔落海又好
好似之前咁扔落坑渠又好
比返佢托柒咩

咪係, 前幾日有記者見到 popo 跌野
個個觀眾都識得叫記者唔好提佢地

幾時都唔應該講啦
未撚見過咁柒弱智既人

和你飛

乜有人咁弱智㗎咩

提狗執返武器，然後狗狗就會覺得示威者都幾好人 會同示威者道歉：對唔住 我地唔應該亂棍打你地
示威者：其實我地都有唔岩 sorry
雙方微笑握手，影大合照

以上係左膠香港人內心期待既畫面

我已經幻想到一個可能性：阿SIR你跌咗支警棍呀！

然後佢一手執起就扑鳩你

要執，執咗掉落屎坑，有屎嗰種

可能係卧底提水

我都唔撚明，你以為你寸緊佢笑尻緊佢好撚有sound bite呀？之前嗰啲拍片執返棍畀狗嗰啲又係on撚9，屌你老母咁想拍片出名你當手足而家玩撚緊呀？

無眼睇

真

btw 曱近平

上次跌警棍落坑渠 下次成碌炮跌點算

執起等到班狗無上罩 請返佢哋食

仲同啲狗講道理或展現禮貌既人，都係累死自己同手足

自己做儲備啦

我好想知一件呢啲ON9仔可以累死幾多人？

掉落坑渠

屌又阻膠 乜撚柒黑警既野一律掉落海坑渠掉落海啦

十一月啦仲當班狗係人呀？同佢地講托呀？

pish

呢句野都好撚左膠
不過講果個係靚女姑娘先冇人笑

唔好執，踢落坑渠

送裝都唔要

踢落坑渠最好 , 無得屈你偷野或私藏軍火

全世界得佢咁on9咋嘛

比坦克車死佢就岩

呢句雖然左膠，但結果係要捱棍同被拉架，咪等班死都唔肯接受現實嘅人親身體會吓

Push

個班人賤過狗

斯德歌爾摩

其實叫人唔好打果班大愛膠（記者fa除外）
既然咁唔想睇到，不如擰埋一二邊當睇唔到算
唔好阻住一班手足鶳
搞到夢境時空錯亂

唉 點好心都好 無謂俾番武器人

重相信以愛同和平感化班狗真係痴左線，你咁樣只會害死身邊既人

催淚彈緊係執走啦大把野玩
成日話唔夠黑警d 裝備打乜乜柒柒，依加送埋裝比你地打又要唔撚要，仲要送返過去比人打返轉頭，都唔知班港豬個腦裝乜

阻膠食屎啦
俾人擲果個係人地，佢地拍下屎忽走人

佢地已經無哂規矩，唔見咪唔見囉，吹咩

弱智係唔撚割唔撚得

所以咪怪班左膠on9

叫佢執, 同花式自殺無分別

阻膠真係純粹出黎湊數
該做既唔做, 專害自己友

如果比埋香港人槍同子彈
真係諗大把人會交返比狗

提人執番支槍等佢射自己真係難以理解

痴線

該名弱智麻煩見帖捐返兩個月糧贖罪
或者琴自己10巴 燒自己背脊

同你話佢知跌撚個良心，班黑警會衝黎打鳩你一樣

班黑警係唔鍾意你話比佢哋聽跌撚左野

暴徒追緊人時同佢講跌咗槍

on9仔=/=和理非

而家係話緊班阻膠戇鳩喎

其實係好事
等班大愛左膠知道自己衰咩
可能下次會直接拿黎用
應該要推傳

正常人都唔會講，講得就唔係對家就係弱智

講撚左幾多次
唔該以後再有阻膠搞事打撚埋佢啦

人地殺你手足，毒打女性，你班撚樣仲on99咁！真係黑警冇講錯靠你地搞革命死得啦

千祈唔好踢落坑渠 到時要執就麻煩啦

諗番起之前有人執番起個未開既TG,跟住第日晚餐掉入富臨

On撚9
現場班友仲覺得恥笑黑警好撚型
人地恥笑返你地on9炸

我見到一定拎黎自用
呢啲機會無乜 唔做狗邊有機用催淚彈

GTA

如果條友係黄嘅真係神級豬隊友

笑撚死成班弱智

跌左良心

不要說推

試着說甴近平

根本要咁做啦

等黑警未上gear個陣還返比佢

你講乜野呀

係千祈唔好咁做

香港地周圍都係坑渠醒目喇

好撚仆街呀屌你老母

其實依d 真係唔洗教啦，不過慘在香港真係有d 咁既on9仔

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生

踢落坑渠啦

Pish

都唔明果d 人咩心態

呢條片柒過關家姐
唔敢睇第二次

邊有咁戇鳩ga.... 唔執走佢都踢走佢先啦

唔好提佢 做錯嘢仲幫佢真係左膠上腦到極點

執左既話理虧一定係班手足
踢落坑渠咪算

踢落坑渠踢落海
仲叫佢執
執會老母咩

"唔好打啦唔好打啦,打死人喇."
其實不如快撚D偷蛇去R美鳩就啦, 大陸仔越南仔都識得靠偷蛇去獲得自由,你班合理非..............

學共產党偷國民黨嘅槍

狗棍應自行拎去
留返下次俾手足打狗/彰顯公義

最有智慧做法

屌 啲左膠真係on撚9

提黑警個啲，根本on9

槍要踢走
警棍可以拎走
催淚彈掟落坑渠

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

柒到冇朋友

丟落屎渠

屌你老母咪再見到同黑警講

同黑警講跌咗個良心一樣，佢會沖埋去打鳩你

催淚彈唔得

個腦裝屎㗎

未打完王自動跌裝都唔執

班狗依家唔駛寫report
扔落海等班仆街搵餐死就岩

成班傻閪都弱鳩智

以為講緊良心

真係好撚on9

阿sir
你跌撚咗個腦

跌乜鳩

敵方開槍、開炮、射子彈、射生化武器
完全係戰場mode
煙霧瀰漫、傷亡無數、傷害無數家庭

仲玩仲笑笑口撚下班狗？
狗完全唔當你係人，只當你係一堆行走爛肉
明白未

其實係咪就係呢一個手掉催淚彈, 燒到某個FA 背部花哂??

依家仲點會要寫report

香港人最大愛,見敵人跌野就提醒佢

千祈唔好

黃色經濟圈 - 手作人好需要你

希望d人明知自己唔係醒就出少句聲當幫忙！

白撚痴和理非未撚瞓醒

幫敵人手只會害死自己，啲人幾時先意識到popo係敵人？

On9 令到Team kill一定要割

101

屌你 圈樣生物

真係二萬級戇鳩

養

班差佬當玩三國無雙

斯德哥爾摩症候群呀？

提醒差佬果班堅on9

真係椂撚黎

踢L走哂佢，踢落坑渠

到左今時今日仲會發生D禁既事

可唔可以反抗

唔係玩架死左膠

唔知邊l個咁on9

見到樓上有幾個話割席
係 佢地係onlun799
但可唔可以唔好亂咁割席
係度提醒佢地同改善囉
不分化 不割席 咁快唔記得？

同埋 唔好再比任何車今日rb範圍
屌咩！
講兩句就放車入 起個rb做乜鳩
佢話咩自己人都好
一律唔比通過

自膠 「進入」*

夠薑又有手套就執
冇手套就踢落渠

提佢汁真係on9

推
唔好同要殺你條友講 "你掉咗把槍呀"

戇鳩到震

啱，你唔講佢第二日先知，件嘢仲有得淨？？？

推！！！

屌你老味黑警入撚晒新城巿舉槍

真係on9
市民跌左部電話，黑警扑爆再掉坑渠呀

屌你 佢跌撚左野你咪掉返比佢 咪撚再以為好搞笑睇佢執返

提敵人執野

真弱智仔

唔好執走 唔小心踢落坑渠就得

曱甴平

仲係度懶好心提班走狗汁武器黎打自己
大家醒下啦

敵對叫人囉返年武器 打撚七埋佢啦

港🐷仍然未進化

快撚的死啦手港豬 抵比支那狗食住

同意！

習近平 曱甴王 甴近平

屌大愛撚害死班手足屌

香港人對住黑警都咁善良

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

上次入坑渠揾警棍，好好笑

習曱甴

曱甴近平

左膠終於害死埋自己

大佬你玩pubg都識殺完人攞人地啲gear啦 踢落西渠蓋做乜？

冇錯

踢落渠咪算。。。。。

b

左膠誤國

大班港豬仲未感覺到已經進入戰爭狀態

冇錯，扮乜撚良好市民

jkkkkkkkkkkkkkkkkk

係 !

成班on9

可能班膠俾popo射 仲會幫popo執彈殼話你漏左野呀咁

尋晚旺角班狗俾人撚到

Yup

有咁遠扔咁遠
等佢搵唔撚到

屎坑

曱近平

我記得隻狗係好差態度：真係唔撚該晒
佢地都明大家係兩立既道理
反而我地未清醒
對左膠真係又愛又恨

YES SIR! 我屌你老母唔該

係

左膠喺咪真係仍然以為香港警察保護市民